輸你老味咩輸

失敗主義做乜啫
做得唔完美咪改
之前紅隧話塞都變到免費放行
癱離境都一樣可以變到
有巴打話放一條長龍比佢地慢慢排
是但一個解決方案提供到比旅客咪咩都易傾
捉鬼又係 你打死佢最多咪少左啲鬼
你捉到影完相拎好彈藥咪送佢開心離開
有哂樣有哂相你日後搵佢私了撚有人知咩
都係果句
核爆都唔割蓆
有咩咪大家兄弟一齊硬食

不分化，不割席！
核彈都唔割！！！！

不割！！！

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

光復香港之前不如先光復連登

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

英雄所見！
核彈都唔割 要孭一齊孭！

對住呢個政府講良知係有用
我地唔需要流咁多血 犧牲咁多手足
打個公安叫輸? 手足比人拉就叫輸啦
核彈都唔割!
不分化 不割蓆
五大訴求 缺一不可
對準政權 各自爬山

團結

[冷靜冷靜, 聽我講一講] 鬼可以捉, 但要處理恰當, 小心d唔好咬餌, 唔好成為自己唾罵既人, 香港人加油

我都唔明輸乜鬼

成個連登都係到互屌
我明要檢討 但大家要學下藍絲 佢地先係真正嘅核彈都唔割